雷姆真係受歡迎 連GV都cosplay佢.....................

you

好撚多角色都有gv啦=.=

屌你老母

(笑)

哈哈哈哈

任何環節上，只要見雷姆有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真

有jer先

呢句岩神父你多d

有啲似菅田將暉

雞

有鳩的妖魔